不如談判下 ,五大求改成四大求，三大求

企硬冇用，談判講技巧，講價都係咁，先比高價，然後睇還價再還價，咁先傾得成

痴撚線

傾閪呀 玩埋刀嚟劈友喇